講譚文豪係城寨表現拙劣問題

1 對制裁香港搖擺不定
又話有人要求立即制裁,又賴有人要求有條件延續及各香港人對續會條件唔同
糾纏係小細節未有共識去合理化飯民唔表態支持制裁

藍絲永世100%反制裁係咪咩柒都唔做?

2 實際反對制裁警魔
細良話比一份涉事警頭list比美國做制裁

譚文豪狂9up話可能/或者/應該有list外的警魔漏左所以唔做
新屋嶺分區指揮官到時唔想比美國攪咪可以篤中涉強姦的警魔再指證一哥話要壓case唔查警暴lor

成單野根本係可以持續加人落list
零的突破係比去argue份list是否完整有意義

一早預撚咗佢地唔敢講

我地要夾實佢逼佢地表態要求攬炒，唔係9月寧願射落海都唔投佢地

垃圾左膠公文袋
我俾本土素人好過
左膠就係犬養毅必需要畀人隊冧-

點解呢啲post永遠冇人推

gphone起碼講野直接
公民黨就係對市民拉布

咩9野叫人公投指十個黑警去制裁就係垃圾提議
普通人咪又係點最出位果十個, 唔曉考慮班黑警同美國連繫是否深( 無本事出國的散仔退休去大陸住相對唔會怕美國)

身為代議士就唔撚該你自己決定
而唔係賴市民無共識而9hea

班蠢人盲流覺得推就係分化

但美國份報告應該月尾就寫完唔會有重大修正
飯民依然唔強硬係度9hea就一世都搵唔到係邊班警魔強姦女仔

好簡單姐, 用香港民意夾實美國就可以迫中共交人

彭丁康金句唔係只有獻世派岩用

泛民從來都唔想去盡
只係貫徹始終，講啲似是而非永續社運

之鋒 = 制度外
泛民 = 制度內

飛機師上城寨講咗兩個鐘美國meeting
原來係驚人權法案執行手續上嘅問題

即是靠泛民手續上處理法案起碼要等多幾個月
全香港手足就 和理等 和理清算

之鋒攬炒團隊
請你地直接代交第一批制裁名單
迫泛民制度內接力推動美國執行法案

泛民

五毛又出post

講咁多咪又係有含

泛民如果唔想或唔敢做醜人，大可以交俾之風或其他人搞
做支援/幕後，或者開第二三條路就得
好似許生搞眾籌告黑警咪幾好

簡單講佢地拋番個波俾市民

你聽左先啦
乜撚都5毛

其實大可以同中箭一唱一和，口講唔好打，但暗地裹偷打

係！等公民袋真係死撚梗！

果條友不嬲如是
就係邊個做得差就調轉去護航
故意拉死抗爭

不嬲都話泛民係唔想攬炒
已絕望

唔係全泛民，係公民黨啫。今次運動乜撚都無做過。
今次其他泛民都有所進步，好似白鴿黨

梁耀忠第二, 冇決意

城寨我個個星期睇， 今集頂唔順，唔睇了

譚文豪真係唔惦

譚文豪不斷個意思係好麻煩 好複雜 好多手續 你地唔明架啦
兩個係咁反駁佢

譚文豪真係膠到仆街，諗諗諗諗你老母咩
你估美國你個仔咩？你行撚左先講啦
真係柒到仆街

繼續扮演所謂反對派，所以本土派出現唔係無原因

大狀黨

譚生有落過前線
不過今次真係太柒

譚仔太多顧忌，成日諗埋美帝點諗，我地做足自己野咪得囉dllm

推

[好撚重要] 手足比黑警圍住屌老母刑事恐嚇段片要譯做英文RT比全界世知阿

我已經譯左做英文 跪求有手足幫手上字幕
推比全世界知道阿

犬咩養毅日本陸軍咪因為有東條英機個堆無見識嘅人，所以最後搞到日本輸（陸軍贊成向美宣戰/海軍只係覺得要有限度宣戰）。犬養毅唔係左膠，事實上你滲透中國好過你明刀明槍殺佢唔識歷史唔好亂屈（石原莞爾其實夠反同中國開戰啦，係咪又變左你眼中嘅左膠）

公民黨有存在嘅價值，但係無存在嘅必要

垃圾泛民

之前人權法過嗰陣連登咪整咗份制裁list，交俾之鋒好過啦

屌完
不如諗下點幫佢
佢其實真係要好強民意咁支持攬炒
做個網上公投，係咪真係可以接受取消獨立關稅區，真係攬炒?

聽到炆！
譚生！咁耐你地都睇唔到香港人嘅決心？唔可以再退再拖！仲要我哋d後生仔流幾多血？

反正再整 泛民都係會交佢哋自己嗰份俾美國

比哂原因咪得囉
制唔制裁美國會判斷嫁啦
乜都要諗
On撚99

尼ROUND 點都要殺番十個八個再講

點都唔射落海
大不了投素人

預左俾人腐皮都要講, 有d人係想永續社運繼續扮演反對派, 因為呢個position先係佢地既價值,唔敢講前機師係唔係, 但泛民係有呢D人所以先要屌到鬆化, 必要時出賣本土都唔出奇
接受現實PLZ

Push

投本土
射落海無撚用

其實根本就唔需要啲咩議員老連咁遠走去美國講，反正應該要講、應該要做嘅就永遠都唔做，認真GPhone video conference 都做得好過佢哋

Anthony : 周詳 識轉彎先係真男人

譚文豪諗咁諗多做乜狗

佢地夾實你就得, 唔頭就話你五毛分化撚

仲叫黑警死全家？
應該改口叫共狗死全家

共狗除咗包括黑警，仲包括埋甴近平 林鄭 李家超，民建聯 工聯會 何君堯

「有人」即係公民黨果班紅酒大佬

人權法未過之前泛民就叫減辣，依家又係咁

常識啦下話

個人制裁同制裁成個經濟體係兩樣野
美國都有利益係香港
你估佢kai 嘅咩

最緊要係開左個頭先呀屌

連登: 監察議員就係分化
有保皇唔屌，屌泛民
邊個最開心

上次post涂謹申 唔支持人權法案條新聞，
都俾人話分化
明明佢自己係商台訪問講，share新聞都會屌你分化同熱狗

交撚住十幾人比美國佬先, 一路咩都話唔得, 香港玩撚完啦, 拖住黎玩.

推

左膠不死，光復不至

tui

冇眼睇
公民黨同白頭佬一撚樣

9月寧願射俾泛民都唔投保皇

一定要迫佢地做野

要記住佢地同建制係鏡頭前就扮水火不容
背後根本成班都係fd黎

譚文豪夠落得多前線
依家講緊爭取美國制裁
佢依家呢個立場好可能亦都係其他泛民嘅立場

咁多泛民FANS多少都要講返阿媽係女人....唉....

非常失望

個個係度j泛民有進步有落前線
我夠膽講你換晒所有議員做本土都一定得 仲會仲好

保皇洗鬼屌咩，係人都知佢哋衰㗎啦

相反泛民就真係要鞭策喇，成撚日投錯票、做柒事

落前線唔代表啲咩，佢係代議士，佢落場係應份要做，唔好俾光環唔該

但一陣ust南亞仔 又開post話心淡啊

要交50個人出黎真係好撚易

泛民落前線都j
大把本土素人都落左啦

香港人繼續流血
狗隊繼續開槍
當許志峰告緊狗 去左歐洲遊說既時候
仲有人唔肯行出第一步

泛民唔可信，係黃絲豬先信佢地

等睇救世港豬入黎：仲批鬥自己人 人地xxx仲衰啦

屌 睇到燥左呢集
譚文豪畏首畏尾 唔夠政治智慧 真係比細良去會好d

咁你做本份都有份做得好同唔好

白頭忠都有落場架

屌你老母乜撚都五毛，所有本土手足變晒五毛啦

btw一早block柒左你

有人留咗就唔做
咁你呢世都可以唔使做

隔多陣 班泛民打手同盲粉就會開post
一係就話屌泛民 令佢心淡
一係就開個所羅門都話乜乜乜

無人格的毒男，通街都係處，UST南亞仔
搭多個
五文字同 Cecilia 蘇麗珊回post

聽到放break要去洗個面
成身發滾

整合左幾點問題先，然後諗下用咩方法屌撚醒佢
今晚行動

攞完選票唔做野，泛民一向嘅做法

推啦
等啲用政績 經驗打壓本土同素人嘅泛民支持者收皮

佢地就係睇穿咗你地點都要焗住投比佢，但係班中產中間選民一旦真係有制裁，搞到香港前途未明朗股市樓市大跌，肯定會倒向建制

點解你覺得佢地會？連拉布投票都唔做，會做呢啲咁嘅操作？

唔係，你可以聽下

譚生嘅政治判斷真係好差。

劉細良叫你坐喺水砲車前面喎，點解重會有人聽？

左膠不死，光復不至

樓主講到咁客氣
劉細良根本就係真接屌柒泛民

啱 佢作為代議士 理應訪美果時將攬炒迫中共讓步呢個想法提出 美國最後決定係另一回事 但你連提都唔敢提 屌 咁你訪美黎做咩 議d咩春野

聽唔代表我同意

講真我地市民都有責任監察佢地，所以呢次一定要出聲屌佢地

制裁最好今日就執行,三萬個黨衛隊, 777內閣,建制狗,豬官.
插咗落去先,睇下乜反應再搞,最後係可以戰斧解決. 黨衛軍一定唔留得,老解可以解散歸家,黨衛軍一件都唔漏得.

真係好鬼失望，今時今日仲未有攬炒決心

今年一票不投公民黨

認真有幾多黃既中産有樓會想攬炒呀

痴L線！聽到燥！！！

譚文豪算後生，連佢都揸流灘

手續又唔你搞 美國佬搞之嘛

唔通手續多 太複雜 就唔制裁班賣港仆街呀

公民黨真係拖後腿

佢未就係民意代表囉，咩都搞公投嘅話點成大事？

做多左啦

講到尾佢地唔敢為當真係要取消關稅地位時而要孭飛，所先話要左問右問，思前顧後。有無中產撚表下態

所以點會唔心淡？
亨利咁多年屌呢班人就係屌呢啲，一日到黑想永續社運
跟手就唔理佢論點，屈佢係五毛，收錢，分化撚
我令願諗清楚而俾人話分化，都唔想團結地一齊衝落海死

眾志想人投就要做得好過公民黨

Onq結婚都有請梁君彥去飲啦

反而白鴿鄺仔同許智勇屌打

就係做得好都係應份，佢有公權力係應該要做得好過好多人

懶慣班仆街 淨係識做政治show 依家有實事上身就想推黎推去

辛苦晒

你話比泛民過半有咩用
仲好意思話本土同素人冇經驗冇政績唔應該選

但係仲有一大班泛粉唔俾批評泛呢

點解做多？有本土派選擇我做咩仲要投公民黨
成個運動公民黨有咩付出？成班律師有冇試過用法律手段去幫助反送中運動
連司法覆核都係許智峯去做，公民黨班律師去咗邊

如果去到機師講呢個問題上
我好懷疑佢地嘅立場係點 始終佢地係白鴿黨員

含淚投都唔射落海啦下話

都要大家幫手一齊夾先得
有班泛粉泛民做乜都護航嘅
佢地唔會變

有可能係有人想試風向 大家要毋忘初衷

點都好 支持

又拎住呢點無限放大
切頭切尾拎一段出黎講

九龍東選民要放棄捧飛機譚 寧願要快必好過

要準備一份制裁飯民名單, 求其選個靚女手足代替仲好

佢7月話咪再叫光復香港又點睇

幫你補返個六個字的名字

兩個都
gphone出到plan z都照跟啦

快必得啖笑 完全唔入流 咪出嚟𠝹票啦

射左幾多次呀？
又選番白頭佬黃碧雲個啲入去托咩

根本譚文豪就係泛民嘅主流方向！！！佢哋咁樣落去真係唔好怪香港人攬抄立法會！！！痴L線！！香港人係要你班死左膠推到美國制裁香港丫！！！美國制裁門檻有幾高關你L事咩！！！！！屌！！！！！

如果要快必 我寧願要飛機撚好過

屌你老母 呢個時候仲要咁 唔肯攬炒點撚樣選你地入去立會呀

所羅門魚之前改口風話要普選啦，泛民去美國有冇遊説先

得罪講句，就算真係俾你立會過半，都唔見得呢班人會做到嘢

推啦 都要鞭策佢地架

利申：未睇細良個節目

根本唔攬炒先係香港主流民意
譚文豪代表主流聲音有乜問題

落前線都當做左野
屌你個閪
唔怪得呢廿年泛狗表現咁廢都選到入去

仲有警嫂流動水炮車，原由柏実

咁所以我地唔投泛民都應該

啱
出完po一分鐘內推唔到上熱門證明連登已死

D熱狗又借機拉票
邊個會咁記得快必

佢自己後尾都認柒
當初唔想提係因為觸及主權問題
驚共狗推到去六四咁同有主權爭議攪到外國插手唔到
後尾香港人一步一步證明佢錯
佢自己都認衰啦

無人係絕對正確嘅

救世港豬（P牌）

$1
幫你應埋標準回覆：又屈毛

隔離咪有個post講左十幾版囉

依個低級打手黎
應該正宗on9仔黎姐

仲投票？
有制裁已經半隻腳踏入最終路線

其實佢自己講過話今年香港沒有改變，
係佢有生之年都睇唔到會有，
但係又冇咩實際方法逼共產黨低頭，
成日張個問題擺喺名單，係自由貿易協定個位唔敢企哽
重諗一大堆之後嘅事（貿易第2階段）

係極權嘅社會爭取民主，若果民主派沒有背上（若果有所謂嘅23條）成為政治犯嘅覺悟，我覺得佢哋嘅目標都係不切實際

譚文豪同劉細良今日既交流示意片段

就係好似你咁講埋呢啲嘢，佢過到美國咪而家咁收晒皮囉，因為知你冇得揀最後都係會投返佢地，所以廿年嚟一事無成

識唔識用選票夾住泛民呀
換個話講即係用選票威脅要佢哋做嘢呀

明唔明呀？

順手制裁埋參加功能組別嘅人，一了百了唔洗煩

有金主既政黨同冇金主既政黨, 係冇可能達成共識
前者要顧及金主們既利益, 明既

劉細良近排真係無咩嘢,而且已經吸收埋早幾年本土派既論點
聽佢講嘢好似溫書咁

只為議席，但完全冇執政意志

總之冇普選就制裁囉
有幾咁難答呢泛民？

有素人 本土揀
仲投泛民去驗腦

佢哋唔係唔知, 係當睇唔到啫

推 推 推
公民黨班撚樣出黎回應未
Over 咗 dead body未

但泛民吹風進攻，咁佢又點會同人哋講冇普選就制裁

What can you expect ?

話知美國制裁5個定15個，先打出缺口，證據點會冇呢，而名單可以後來再加。
輸人唔輸陣，企硬唔好比佢食住
重點講緊攬炒意志問題和立場，行左第一步，唔好比人覺得 個bill係紙老虎

譚生想代表大多數，但當你搵到大多數的時候，事過境遷 對手已經做晒兩手準備，美國已經唔so你。

呢條甲級戰犯喺度擋住人喎

唔比盲反姐，好似細良咁，屌完之後比建議幾好

唔靠議員
大家要用另一渠道表態

認同樓主

其實立會咁高人工
點解好似好hea咁

推！！！！今晚真係聽到一半已經頂唔撚順！
譚文豪成日jer住d散仔！但d散仔都係大灣區海底撈架啦！美國要制裁佢咪制裁佢囉！wfc

聽完
其實好似落場同球迷咁
落場打完球迷叫應該咁咁咁 點解唔咁咁咁
但實際係難做 or 無可能做

PUSH

點會冇可能，而家係叫佢用口講
講完如果美國政府唔做，冇人會怪佢，而家連講都唔敢講

交個制裁名單係最基本啦，咁都難做？

你估全香港幾多人ready攬炒？
攬炒咗佢地實做千古罪人
邊個肯做

唔啱聽=盲反

盲反同所謂理性反咪又係反

駁唔到就話人盲反

我同意係應該先打大佬
同依樣一定係最快
你話30000 thx 根本係無可能既事

佢今日有一齊屌onq同譚文豪喎

ok收到
唔投泛民了

譚議員適合做文書工作。

我諗住 正正常常 等四月報告
泛民真係唔去 好過去

番黎係劉細良個台 都可以俾劉細良屌佢地立場搖擺不定
唔知佢地代表香港民意講左啲咩

算啦 反正 過一陣 大家又唔記得
冇期望 冇失望

真係嬲到訓唔到

要幫南亞仔平反，膠唔晒
好過前面個兩個好多

佢哋唔想做所謂嘅“千古罪人”咁佢哋就唔好怪有人唔想佢哋繼續留喺立法會！！！！！！我原本真係超級反對射落海嘅講法，你可以起下我底，我原本都係左膠底，但係今晚譚文豪個表現真係屌佢老母我自殺都投唔撚落佢度

涂謹申上年去完
去電台訪問 係講到明話反對攬炒
唔好ff太多

佢唔會係打手 但絕對係盲粉囉

同意 大家靠譚文豪食得屎
上Twitter 搵Solomon Rubio
或者搵之鋒

有人話係細meeting，仲有個私人meeting係後面傾，周長呢個似係做樣，不過佢做得衰，定唔知想唱雙黃啦

我可以明白譚文豪立場上未必夠膽硬起黎，我亦可以認同有足夠選民基礎去支持佢呢個唔敢硬嘅立場送佢入立法會。

但係作為一個政圈打滾嘅人，唔敢硬，但又唔敢commit 話唔硬。劉細良問佢樣野就淨係識「但係」然後扯去第度，話呢樣麻煩個樣唔得。呢點係非常令人失望。

又或者美國一早已經決定制裁啲咩人，今次可能只係想睇下呢班所謂代理人係咪真係咁廢，唔係嘅話，就唔會無啦啦彈出個所羅門魚出嚟收風

佢只係太斯文

適合揸返飛機

佢係遊花園唔敢承認自己同泛民無膽推美國制裁香港丫……關斯文咩事？

人權法未過就係泛民話要減辣

所謂嘅反對派其實唔係真係反對派

邊有人講數會set條底線比自己

黑社會兩邊講數之前，其中一邊先聲明我唔會打人
對家仲唔打柒你

你好樂觀

不過我信美國班人信 gphone 多過泛民

聯署除非回應五大訴求，否則支持美國取消香港關係法

冇得唔樂觀啦

泛民廢就預咗，睇返上年泛民去美國話要人權法減辣就知

好彩國會兩黨強硬，兼且侵要打巢中共，先令到泛民對中共嘅懦弱冇拖住我哋後腳

問心，你覺得呢班所謂嘅代理人聽唔聽話吖？

今集我真係聽到燥撚咗！
搖擺不定又要諗埋美國點諗點做
你要人幫你，你都要肉緊啲先得架！
淨係諗個執行細節
又話好複雜好麻煩又話有難度
喂，執行細節唔使你諗啦留返俾美國嗰邊搞啦
你做返好你自己個part先啦！
我地咁肉緊diu9你譚文豪
係因為我地都好緊張你點同美國嗰邊滙報
我地犧牲咗好多手足既血同汗先行到今時今日
千載難逢有今生無來世嘅機會
泛民可唔可以肉緊啲話俾美國知點解人地要幫我地呀！我地要攬炒！叫你進攻呀！唔係防守呀！可唔可以有返啲政治智慧！

搭多件救世港豬
含到雪雪聲

agger

反對冇力的反對派
兩邊不討好，比老共食住上
不過你話上年5月前，我仲係7L懵懵

吊而家聽返,聽撚到我!!好撚嬲!你做咩撚野飛機師,驚成咁!

Pppo

通街都係處最勁

垃撚圾

同詫,駛撚同美國佬諗點做咩!!!!!!人地點做會識搞!

唔係淨係靠外交部長
記住無大台下，人人都可以出力
入嚟簽Gphone有份嘅聯署

全球聯署
致美國國務卿邁克．蓬佩奥的公開信

Elend_Venture

叫飛機師入來睇!

又含淚佢哋咪永世冇進步囉一到選舉又袋袋平安
投比素人/本土啦

歸根究底泛民無攬炒精神 睇下佢哋三百億投贊成票就知

Tui

咁多年嚟做慣underdog ，突然間發覺19年、20年可以搭美國嘅順風車而有機會獲得議會嘅控制權反而就唔知點做

好驚比人針, 比人鬧,
船頭驚鬼船尾驚賊咁,
驚出錯就做歷史罪人

大家有定心理準備再企出黎大表態

泛民由始至終都係站在中產黃絲立場
反對攬炒、要求減辣就係明證
戴教授今日出文講左過半只係里程碑，唔係奪權

即係就算立法會過半，泛民都唔會同你攬炒

做張學良

屌你老母，正一垃圾，又要驚呢樣又要驚嗰樣，廢撚到...

其實咪即係同同大灣暉一樣，代表嘅只係中立同淺黃嘅立場

唔好俾我睇死佢哋會用財政懸崖去逼中共俾政改

譚文豪真係好撚廢！！屌！！好撚燥丫

所以主持人都忍唔到串條柒頭扯唔起
泛民真係要經常監察提防，一亂黎就屌返啱位

擺埋個投票記錄出嚟都會被熱狗

都唔關譚文豪事嘅

係成個泛民都係咁垃圾

我知佢哋一樣咁廢，但係譚文豪今晚真係出羞出到仆街！！屌佢老母

仲話要投比飯民 得啖笑 永續社運啦靠佢地既話

本土勢力抬頭唔係冇得解 亦都明點解有人話射落海都唔想含淚投飯民 如果有得簡 跟本唔會想投比呢班飯桶

不過我講完呢堆野 又會比人話分化5毛熱狗

計人頭，連登攬炒派的確係小數
如果本土、攬炒係主流，天琦當年贏撚左Dead Bod啦
人地同情你既付出，精神上受感召
嗌下口號時代革命，唔代表切身利益當前會支持你攬炒
咁泛民點解要冒住得罪主流風險玩癱瘓議會

半年前連登挾咁大政治能量，最後又係痴返泛民，唔通真係預鄺仔支持攬炒呀

我覺得劉細良已經講得好好，好清楚點解要推到美國制裁香港，泛民咁都無膽做就仆街啦！！！譚文豪根本未撚訓醒！！！屌！

唔關事，劉細良已經講得好清晰，如果怕真係攬抄無共識咪傾有條件攬抄囉！！！！問題係仆街泛民提出討論都唔撚敢丫麻！！！！

因為一睇就知係五毛分化post。

唉，最斃5大訴求入面最重要嗰樣普選泛民就極少提及，所以你話泛民想唔想要普選我覺得係一個問號

期望管理

9月一定唔係射落海
起碼要投本土

on9

飯民連制裁名單都要人餵唔想自己上身

所以泛民只係有名無實嘅反對派俾你議席過半都唔會有用

批評泛民=5毛

我已經比議助郁緊

同意，根本成班連小小責任都唔撚肯take！咁我選你入去把撚丫！！！？？

其實佢大方向冇錯 係冇膽冇謀略

泛民通病嚟 唔奸唔會夠中共玩

仲有個緒葉

根本無意志
政治人物係應該企最前LEAD
而唔係咩Q都交比群眾決定推脫責任

已經唔使泛民真攬炒
威脅攬炒就得
邊緣政策
咁都唔識

唔緊要架。唔做就出聲，自然會有人做，但唔好拖。

之前，佢又食藍水，又俾人塔，對公文袋都有少少改觀。

AY ：over my deadbody ， sorry lor 你已經 dead 左
機司：真係膠到一個點，您都係去返揸飛機啦

講白d真係美國出晒牌俾你上你哋班仆街都唔撚敢去！真係屌你老母

佢係唔係想同dead body一起唔再選下屆？

射落海跟本冇意思
即係投俾對家

公民袋藍血人食兩家茶飯架，講咁白聽死咩

連個主席都廢過人。deadbody already dead.... 今朝仲有白頭柒左俾謝掁黑

民主派班人成日唔敢去盡 但又要開個頭 開左頭個個都係望你去做好佢 成日話驚得罪中共得罪乜乜 去盡佢啦屌你老母

不能同意更多。建議佢返因航，真係多撚謝佢趕返來。

成撚日拎美國諗法黎推，美國點撚諗關你撚事咩！！！你唔剩係諗香港你就咪撚諗住仆街入得返法會！！！

眾志一早有名單，好心用個個啦。

聽得出今集劉細良都燥底

感覺飯民無好好把握美國之行，表現得猶猶豫豫

好失望

1小時53分
譚文豪:呢個會係一年前約左所以核心唔係傾警暴.關稅區

我屌你個老母,大把人想去美國幫新屋嶺遭香港警魔輪姦的人出頭
難得見到美方的人你班人就射波

Me2 真係頂唔撚順，細良個樣，真係想屌柒佢。

係……佢都忍得好辛苦，差在未直接屌佢

好心飛機師佢哋同其他人合作下啦，黃之鋒嗰啲乜嘢都好啦，眾志好似一早已經有制裁名單。

總之黎緊立法會選舉泛民一定要留部位席位比本土素人

整一份公開嘅。有晒民意基礎，例如要過左 500000 人投票咁，如果咁都唔交，叫佢九月唔撚駛選

交返畀之鋒處理制裁名單俾美國啦
譚生你可以停啦 唔好再搞啦
心領喇

連遞張名單都搞成咁

聽撚左再覆。

譚文豪完全唔聽人講嘢
樣樣嘢都覺得自己嘅做法先work
人地講嘅就唔work
你地唔明㗎啦...blah blah blah

好激氣呀睇到

算啦，譚文豪你收得皮嫁啦……你9月真係食屎都得……屌你老母……

唔好射落海。投俾攬炒派。
好似今日快必講，只要反對兩次財政預算案，個政府就要解體。係跟據基本法
詳細聽返佢今日( 10 Mar 2020 )三點鐘個節目

我唔係醫生，我見到你飲毒藥，雖然我唔識醫病，但我知道飲毒藥醫唔到病，叫你唔好飲，你就話我盲反、冇建議就唔好阻你飲毒藥、未試過點知唔得，然後你死撚左

1小時54分
譚文豪話有諗過開完會約見美國副總統

但諗諗下美國受肺炎影響,諗諗下美國有股災
所以成班人約都無約閃左

推到比所有泛民睇
記住記住泛民同美國唔係deal呀
而係要用佢自己既民意基礎向美國帶出一個信息
就係如果港共唔肯回應五大訴求
有唔少香港人唔介意美國取消香港關係法
因為香港人已經有同中共一齊攬炒既覺悟
譚文豪仲教條主義道德上身既話，
你點幫到比人拉，受左傷什至死左既手足還一個公道
對住邪惡既中共，你要狠心d先得

條友仲抵賴話唔約副總統係因為趕去香港開記招
咩美國開唔撚到YOUTUBE LIVE?

係🙈🙈

嘩 咁抵得諗呀

一定要加人

城寨呢啲垃圾台淨係玩Pepe 頭盔同碎布都知有幾廢

仲上去做嘉賓真是戇鳩鳩

仲扮國師
譚文豪:對美國NATIONAL INTEREST最重要,跟手拍木台

根本連約都無約就FF 女神唔見自己

真係第一次覺得仆街投白票都唔撚投公民黨！屌你老母……如果覺得我係5毛分化撚請起下我底，我早兩日仲屌緊人叫人射落海，今日睇完我真心覺得射落海無咁撚嬲！！！屌！！！！

唉
機師又點都喺廢
攬炒關你撚事咩

呢個我聽到都O咗咀
又要諗埋人地有肺炎有股災又有大選
真係救命呀！連呢啲都要幫人地諗埋呀？
等得你黎啲手足死哂啦

幫樓主推多幾下

真係底得諗

恆屍巴打

緊係 唔通幫香港人諗
橫掂佢地含硬

其實根本無道理係唔主動約
法案係兩黨共識唔係少數議員推

就算疫情影響唔親自到, video conferencing 得唔得
現在請人都用呢套

飯民根本無主動性

冇撚用 [size=5]手足會冇撚左十年光陰都繼續衝呀 千古罪人/size=5]

有意行議會線的人，如果你地冇呢個覺悟，請你讓路比有覺悟嘅人上位 (2) with 後記

樂觀啲睇所羅門話今次個meeting同Dennis Kwok見pence冇得比

人權法，GPHONE 做左好多野，出聽証會，點解今次甘FORMAL 反而無佢份？

老實話比泛民聽，有普選之後，門檻低左，競爭大左，你地好多人都會被淘汰，因為好多香港人仲有料過你地

樓主快啲走啦
上連登屌泛民想做Yellownazi 連衛兵定熱狗？

你同彭斯影張相的起碼就算鄉黑強縱容警暴
班警隊小頭目驚死都會勒住班細

而班人選擇左咩柒都唔做訂機票回港

呢個會本身一年一度不嬲都有
唔係因為人權法而生
美國每年review香港情況前會請議員代表去

唔關事 係立場問題
下次比你機師見trump 咁點

毛你老母咩

淨係聽今日文豪的表現 覺得飯民完全無改變過個思考模式
沒有一個飯民是無辜的
個個都係老共過去呢20年的幫兇

如果香港人投票係睇有冇料就唔會搞到依家咁

好多傻仔聽到一兩句唔岩聽 就話人係分化係五毛

你爬都要爬入去票站投白頭梁，如果唔係就係死熱狗賤種五毛狗牙

睇黎立會都係要靠市民威脅

飯民一直都係阿爺安排好的反對派

頭先有ching擺左條petion上黎

根本講咩都無用，下下老母老母，禮貌都唔識，變粗口發涉，原來屌完人會有說服力D

劉世良都忍唔住直接屌泛民
講到明美國比緊位你上都唔識
譚文豪都識講武漢肺炎係美國爆緊，自顧不霞
但係都仲有官願意接見你，可見係有重視
咁都唔明要做野

講得白d，跟本唔洗太care美國點行動，美國會自己判斷
條法係人地內政，你管唔到
如果香港人自己唔顯示決心，你好難叫人用最大力最幫你

呢度有好多人俾人屈緊泛民打手 果條友真係on撚9

達到左普選仲需要泛民做咩，新生代可以自由參政啦，仲駛含淚投？

呢點真係好戇鳩

我完全唔明選呢班人出黎有乜用，就算美帝當我地肉盾棋子，死都痴埋去扮下熟認做契弟啦，咁撚多手足又死又流血，班仆街政棍食撚完饅頭做樣都做多啲野搵人求援丫。

飯民連做個樣扮下有心攬炒都唔做 好難叫我地投佢

好多人唔覺投泛民係含淚架
之前幾多人話素人冇經驗冇政績唔應該出黎選

根本係on9藉口黎
唔需要智力門檻都知

我又覺得唔似

反而係次次一反抗
50萬人上街,公投,佔領
飯民見到次次反抗完中共就更惡毒,就無左戰鬥的勇氣

但唔敢上戰場的懦夫係幫唔到香港

飯民最大缺點就係太多野諗 諗到過晒最佳時機

push

泛民既「最大目標」係普選，係執政方面既能力、人力，全部都麻麻，新生代嘅組織力比佢哋仲強，何況佢哋都冇執政意志，到達左普選，佢地好多都會無人投

樓主五毛 搞分化 熱狗 白兵 碌撚之流
我地要35+ 要搞體制內抗爭
點解體制內同體制外唔可以一齊搞?
一定要投票比泛民

兄弟爬山 各自努力 不割蓆 不分化
光復香港 時代革命

劉細良呢隻潛熱狗終於現身。。。

以前睇過 劉兆佳一本書 講香港政治 佢寫到明 飯民係中央容許存在的反對派

邊有可能一開始就完美, 法律都係要慢慢添加先至會比較完善
點解飛機師智力突然變到咁低

睇黎真係係時候成立攬炒團隊呢類民間政治團隊，唔使話飛去美國，起碼推到民間意見上頭條先

exac7ly
下緊一盤大棋
唔識把握時機

可能佢諗住有得加時呢，您知啦做機師，成日周圍飛，有 jet lag. 真係好撚 on9, 未試過想熄左細良個節目，今晚第一次

二世來。仆街工都係得一個啫。嗰邊成袋呀。成袋公民袋都係呀。冇撚用架

交左先最實際
要加要改 可以日後再講
但呢刻唔交 就點都錯失左個良機

條法案花左幾十萬人心血，泛民班扑掛就拖時間加减辣，白費美國議員的努力

啱呀。呢個係佢地工作嘅一部份，監察政府

佢嚮葵芳黨鐵站放人走添。。。 親眼目睹。。

其實笑完就算，大家以為泛民蠢但其實精甩鞭老謀深算，佢地就係怕得罪人唔想帶頭同比人記恨，同好多計算想萬一選唔到都有一官半職。。。。

羅致光前身係咩？湯家華前身係咩？

仲有馮煒光前身，打少左

根本成個議會都活喺六四後PTSD之中，冇咗對革命成功嘅想像

佢地屌人唔玩議會戰線係失敗主義，冇諗過其實大眾係唔想俾班真正嘅失敗主義者玩爛個局

無啦，如果聽日對住記者全部泛民都係咁撚樣連登準備定搵人9月出選，就算俾人話𠝹票都唔撚使理，總之呢班仆街泛民咪撚使指意入返去

都唔駛得罪，佢地跟本係幫兇。尤其係白頭忠，如果唔係果陣佢縮沙，個議會未必會搞成咁

等佢以為賣港冇後果

你地唔好咁白痴用香港人前途，香港人福址既角度去想泛民應該點做。

應該有同理心站係佢地角度，只想選舉拿票搵錢入議會出糧和稀泥，選唔到就睇下有咩機會之前結交落既人脈搵返多少，最唔掂都可以全身而退返英美安享晚年，係海外出下書講下talk

美國俾位你哋泛民屸你哋唔撚上，即係你哋自己俾位“分化L”上，到時全港都“被分化”唔怪得人，你哋自己造成！以你譚文豪今日嘅表現唔好話過半數，兩席都唔知你哋拎唔拎撚到

係姿態。美國佬都唔會俾啦。佢有好多利益嚮香港。香港咪痛一下咁大把。 磅況且節目入面已經有提過，有條件執行

係呀。一日唔遞上去，人地鬼知您想點咩，人地肯幫拖，自己都要爭氣先得架。屌。您都要俾啲子彈人先得架，成日講証據，上網大撚吧啦。鏗鏘集有呀。華爾街日報又有。真係咪撚 on9 啦

啱呀。揸筆嘅唔揸筆。跟本就冇認真付出過

越搞就越似幫手維穩咁

2時10分
條友好自豪浪費大量時間同美國傾制裁程序

美國點程序關你撚事
美國有大量文官,公務員

用大量時間講無價值的事

飯民再唔生性 又想人9月投票比你地
訓撚醒未呀你班柒頭

無心做 諸多藉口 然後輕輕帶過當無件事
我屌你老母啦又係咁撚樣

諗起何韻詩話trump 係生意人唔撚好信 泛民唔搵共和黨幫拖都正常丫，人地冇撚用架個個鬼黎要搵番美國班左膠民主黨先有用

泛民唔該唔好畏首畏尾

聽佢講嘢九唔搭八真係好撚燥

大文豪你明唔明點解要攬炒？攬炒個前題係因為香港人得唔到應有的公義，係無任何辦法的情況下要攬炒，簡單d講就係我唔好過，你都咪使指意會好過，大家一拍兩散

香港人唔係想單用攬炒呢兩個字做藉口做籌碼，來逼中共逼政府讓步，而係香港人已經係水深火熱之中，左右都係死路一條不如一鑊熟，呢個先係攬炒真意，香港人睇唔到希望同出路，仲同你諗咁多野？點解大家情願要3萬thx都唔要個1萬，學子華講，我地唔係要人地比多粒魚蛋，係要人地一樣少粒魚蛋，我地就係要睇見班pk真係仆街

何況你promote左比美帝人地唔一定會聽你講咁做，成事在天，諗係要諗，但你個d唔係叫瞻前顧後，你個種諗法只會顧此失彼

真 推

其實我開始分唔清到底城寨係咪親泛民，個節目理應係幫泛民鞏固票源，依家好似分化撚咁將佢地既缺點同不作為放大，話比選民聽投佢地入去把撚

劉細良都係分化撚

我覺得細良好有心為香港人
不喜勿吊

從來泛民=/=香港人
細良睇得出真心為港 而剛好泛民比較貼地就係咁簡單
但今日譚周長嘅表現相信都幾影響佢思路
如果連細良都變得親本土 我諗下都濕曬

對佢有少少改觀，鼓勵大家自己做3d打印同派防護用品，呢方面係衰唔哂，仲有今次令泛民難堪一洗吹奏大台，起大台做冷氣軍師既形象

依家既沈旭暉=當初我對劉細良既印象，兩個換左位坐

捉鬼大師都變鬼，全民皆鬼 （黑警同黨鐵好多深黃btw )

究竟你有冇聽

都真係好九唔搭八，劉細良又係搞笑，唔幫佢兜不特止仲係度追問，一改唔係含大台既形象

正常套路應該令譚文豪有個下台階，打完場講兩句叫佢努力請佢提出就算，而唔係今集咁追住佢黎問令佢出醜，好那好睇，肥佬黎係咪就黎倒台搞到細良都被熱狗收編左

屌你婆婆媽媽咁，我係建制都唔怕你啦，仲話中共

唔只細良燥 我都聽到燥
乜嘢查唔齊全部人就唔做
咁我未讀晒背晒所有paper係咪唔俾畢業返工

香港人生死存亡之際，出得去代表香港人要有絕對決心，諗住左右逢源既搖擺人只會累全家

點會關六四事，根本大部分泛民都係想「永續社運」/搵餐晏，當年港同盟、匯點成員今時今日坐緊咩位，做緊咩，大家有眼睇

我覺得係想逼泛民把握千載難逢嘅機會
唔逼泛民 佢地又懶懶閒白送我地咁多人犧牲換返嚟嘅機會
你睇下佢個黨友dead body

講開沈教授，聽完佢上毓民踩場，我真係覺得佢天真過天真嬌（當然我佩服佢學識同出發點），對「搶攻功能組別」都樂觀其成，但佢真係低估左「部分」泛民「永續社運」既決心同共狗可以無底線

p

屌咁撚醒既你，所以唔過半咪唔開會唔投票投棄權

呢d推多d

雖然叫人瞓係度等水炮車真係好撚憨鳩
嗰時聽到心撚條仆街左膠係咪冇食過水炮
但依排做嘢真係落心落力 改觀咗好多

聽城寨第一次聽到嬲自己陣營嘅人。

well said, 你無立場，憑乜野去代表你既選民

其實係想等中國經濟復甦回氣，唔想比美國介入同抗爭激烈化，等中國硬返佔返優勢先全面鎮壓，係幫緊中國buy time

咪俾細良佢地屌得啱囉
"你依家係咪做撚埋Trump"

我想問熱狗page個list果個post係邊？我想加返城寨入去

講到好撚驚攬炒咁 大家預左啦
對手共產黨黎 香港攬炒係可以直接滅支那

劉細良係終極和理非撚
佢一直認為和理非可以做得更多
所以好炆泛民今次又咁軟弱

已經去到生死關頭
仲係咁糾纏係程序同細節
美國點諗點做係人地既事，洗乜同人諗埋

你估美國真係咁撚講程序
佢只係想借香港人把口講出香港幾不堪，方便佢出師有名
醒少少唔該

岩啊 7頭譚文豪腦入水

佢根本無心理準備同中共晒冷，佢以為自己肯退一步中共就會做好心，真心唔明點解要搵佢去

呢個會慣例搵立法會議員
所以點解狗共死要DQ人
因為部分場合唔係議員無身位去

咁知唔知現在點？泛民搞到唔制裁黑警？

兒登仔

一次過回上面

我覺得劉細良咁興
係因為泛民仲係以有險可守既心態主導緊大眾
所有野攤慢板想一步步

咁同777遲遲唔封關情況有乜分別？？
顧左顧右

仲有譚文豪同莫乃光咁講
咪即係俾689同葉劉講中左

制裁係遙遙無期，黑警可以冇後顧之憂繼續清算
奶共勢力士氣反cup

知唔知幾多人聽到會好傷心
原來搞咁多野得個吉
我怕有頂唔順自殺

仲有白兵個班等救撚更加收皮
原來美國根本冇諗過救你

好失望
比水炮車射完都係咁既表現

下，sanction list都唔多膽講？

好撚野，大環境睇今年立會+美國大選，如無意外應該2邊都輸

真係估唔到2020年就係香港endgame嘅一年，公文袋真係廢撚到無輪，屌

信泛民，用議席抗爭就夠，使咩美國制裁

建制B隊你估流架？

無睇點推

我唔知公文袋有冇機會上連登，如果佢咁岩睇到呢個po，我想講：屌你個老母臭閪，義士抗爭者做咁撚多野比你一鋪清哂咁制，未來香港點輸法都係因為你班仆街縮骨+無能

佢地可能真係俾美國班官hea走我地唔知
希望佢真係出下奶力

唔係今日3月你先笑笑口同我地講
個名單要共識！

共你老母！你耍我呀？
越打字越興

書生造反

如果呢個係泛民既共識，咁你地今次真係成功將一大堆人割左出去

我近半年都幾乎集集睇，尋晚真心著著地，Anthony 同細良都著撚晒左，阿譚機師仲不斷咁「明，我明呀，不過National Interest唔係咁」.........

Solomon Yue: 香港法治未死

即中
無人格的毒男 開所羅門post

選舉前口頭話攬炒，選上左喇，咪又變返泛民

完美示範「書生論政」嘅現代版「機司論政」
Anthony話佢「周長」已經好撚客氣
俾著係我就直情兜口兜面話：
做啦～仆街！！
你成個諗樣咁喇

聽埋成集先屌

因為冇聽開前中央政策組顧問既網台

啱啱聽咗2個鐘譚文豪都係講極唔化

依家講緊獨立關稅區問題
我諗就算你依家做民調，點樣取消
有條件取消定點都取消
咩條件可以取消，都有排拗

佢話唔到事扮唔明啫⋯⋯

其實呢個唔應該係我地offer
係美國offer中国既條件

我地角色係寧為玉碎者

佢可以向美國提出首先制裁幾個首惡林鄭、PK鄧、721、831、中大、理大指揮官，其他名單可以後補

你問隨街一個師奶都答到你點做
佢地而家所謂既憂慮
係對香港人智慧下限既挑戰

估唔到劉細良變到咁貼地
果然比人打壓得多自知慘，D食開十萬人工嘅真係咩都唔知

柒足咁多獲都仲有人護航
pepe頭個獲又點計呀

細良同Anthony個幾鐘一直都係同譚文豪講呢一點，但譚文豪就係兜兜轉轉話制裁驚唔晒有甩漏，講真我都唔明譚文豪想表達乜嘢

譚文豪自己都俾人搞啦⋯⋯
佢點會唔知

唔知泛民敢唔敢呢😂🙈

頂到完場囉

哦，你唔支持泛民既進攻功能組別呢個唔試點知得唔得既plan b，你係熱狗，白票撚

點搞都重高薪厚職

不如民間結集名單，大家上美領交List啦

1人1信寄又得，遊行上去交都得

飛機師原來都信唔過
泛民改不了賣港

聽到一半 都唔想聽

又玩彈出彈入

冇錯 所有覺得plan b 有問題就係熱狗共諜！！
Plan B 冇問題

咁plan A呢

投本土
唔好再講下次先投

飛機師今日內唔公開道歉
大狀黨9月唔使選
做錯事死撐都777有咩分別

太斯文定別有用心呀，可唔可以唔好咁撚柒蠢呀香港人
好撚難聽咁講句到泛民到底係咪你地老襟黎，錯撚晒都要幫佢地搵理由

有班本土做乜都會投本土

大把人一句不分化就唔撚用腦
想死

所以要搵plan B
不過做咩要逼想投plan A既人投plan B

初選真係好重要，唔好個個唔夠quali，連入到去做乜都唔知又仆出來選

投完本來就要監察
要監察到好似驗黃店咁阿

公民袋表示：驚閪

聽到火都黎

其實咁樣點投得落手？當示威者condom,大好機會先嚟柒，我理得你泛民有心定無意？事實上除左所謂「熱狗」之外，大把人真係投唔落手，有本土派就投，無嘅話真係好難說服自己投泛民...唔好下下D人唔投就屈係鬼啦，泛民咁樣表現，對唔對得住義士？

我聽左一個鐘
屌佢老尾，仲講機制，共識
sanction list都唔夠膽比
講講下仲話立法會過半
屌到咁都唔鬆化，正一冚家剷

啱呀，好明顯連劉細良都聽到燥，但譚仍然覺得自己好撚醒

大家認清事實未?
泛民勢力係大過本土派
攬炒無可能發生，立法會唔好ff會否決所有野
大家有以下選項
a, 立法會過半，全力進攻功能組別，ff泛民幫手攬炒，否決所有議案，光復香港
b, 全力投票本土>泛民，但覺得投票必輸，不寄望立法會有用，全力尋求新抗爭路線
c, 做港豬

砌唔晒個名單所以唔交

聽機師口吻泛民係想留一線唔敢太盡
其實關鍵時刻不難預料
泛民始終如一

我都想佢道歉 條撚樣肯撚定覺得自己無問題 書生造反嘅結果

對家肯撚定又大造文章黎呢邊分化 今年立會勝算偏細 再加埋美國大選造好biden 今年2020的確係香港endgame嘅一年

香港已經癱瘓變成警察國家，但譚文豪仲係擔心緊有泛民支持者反對攬炒，有辦法邊個會想去攬炒？人哋百屌成材譚文豪百屌唔化

自己人講既野都唔聽
咁大狀黨可以亡黨
條垃圾仲成日出post

所以就係要令本土派勢力坐大囉，泛民老實講我真係投唔落

邊個？你話緊gay巴？佢論點正確喎

其實係佢幫美國佬唸埋佢地要唸既野

我覺得佢係太過好人

我都有睇直播 曹總講左黃色笑話佢好似完全get唔到

都知佢係為大局著想既人 而唔係有心有咩陰謀既

只怪佢將件事假設好多前設

但中共係唔會因為你既善良同仁慈而放過佢既敵人

同隻魔鬼做deal 係唔需要同佢講道義

飛機師
fb 同連登斬狂屌佢
如果佢扮睇唔到證明佢本質係同保皇黨一樣

譚文豪想繼續從政應該要惡補一下中共歷史同中共官場文化，同一班反口覆舌嘅小人講道義根本就係痴線

我一定係選B, 不過好多連登仔選A
唔好ff本土派會勢力大過泛民，泛民幾十年歷史，本土得6年歷史，要用好多時間建立本土。最大問題我哋無幾十年去建立。

所以議會ff攬炒係太天真

快D搞啦！

係有心定無意都好，結果就係浪費大好機會，示威者成為condom,對唔住選民。

Yes, 我今次都係B, 但都要著手令本土派聲音取代泛民

五毛

Who?

大把死忠和理非
投本土派力求改變好過

要説服佢哋，唔好屌走佢哋

gphone會搞網上聯署，到時大家幫手簽
我諗美國佬信gphone多d

泛民只會著緊議席，開始聞到當年入中聯辦傾個超區返黎陣味，恐怕呢次挾民意想同老共講數攞多幾席
老實講就算過半都唔覺得佢地敢顛覆議會
每次選舉都係為送議席俾佢地而含住投
真係屌出聲

泛登仔終於醒拿？

泛登仔: 分化撚 又唔屌保皇

要做唔做咁屌你老母販民

我一早被熱狗左啦

聽咗先啦呢次

飛機師去美國前我已經話佢係dead body黨根本係同dead body 一樣
泛登仔仲屌我分化撚

留明睇黎緊4年立法會泛民繼續出賣香港人然後泛登仔係度嬲豬

有本土嘅話一定唔會投泛民

律屍黨，全班都咁垃圾

美國國務卿譚文豪

六個字的名字去咗邊？成個po都係保皇狗打手wor？點解潛水？

兩睇
你估香港人真係好支持取消獨立關稅區?
更唔好講根本美國議員冇見佢地，我反而覺係美國想唔做，但佢又唔講得出口

一定唔敢，飛機佬交份制裁名單都唔太肯，泛民根本冇咁嘅意志

唯有希望美國自己已有分名單，今次對泛民純粹係試探口風試探佢哋作為代理人嘅角色

個問題係
我地而家應該係要做一大把ready既武器俾美國隨時用
因為中美局勢係不斷變
點知泛民而家同我講支鎗連子彈都未入
晒未有共識入幾多粒子彈

真係激死人
仲冇力過睇直播見到班手足俾人打俾人拉

泛民又食兩家茶禮
一早同班兒登仔講咪撚投泛民
班友有票有民意授權都唔撚做野
香港依家係police state
訓撚醒未呀泛民 成撚日以為愛與和平有用
有用就唔使出黎抗爭
泛民立法會要輸比本土派一次先會反省

問題係已經無下一次

好彩佢上一上城寨
了解到泛民原來咁離地 廢 冇政治智慧
九月會投本土派

b 唔想比「自己人」出賣

連劉細良呢啲終極左膠都開始醒覺

你就知泛民真係好撚廢

完全係藉口

成日話驚漏人，咁咪三萬人入list囉
屌你老母

希望多d連登仔揀b
唔好好似之前咁，一直吹奏紅底暉，覺得可以贏到立法會，ff有權控制

佢立場咪係驚主動要求制裁，驚比人話係賣港賊囉
所以最盡只可以做到證明香港司法制裁唔到黑警 連一國兩制已死都唔敢講

老泛民圍內覺得好醒，搵到美帝幫拖又唔洗做醜人得失中共，但唔知貼地d既香港人屌緊佢地仲想兩面都討好

黑警前線落場果班加左先啦

其實泛民佢地唔肯企硬，不如叫區議員出聲，假假地都係民選議員，佢地開咗個頭，掉返轉逼立法會班人企出來要求攬炒有無得諗?

第二就係要揾d 有分量嘅人去美國lobby要求取消香港關係法。

譚文豪自己有冇心去搞?
有位就入, 有list就砌
你越制裁就越有議價能力

香港到左今時今日，連劉細良咁和理非都覺得攬炒無問題
都唔知驚乜春

細心聽多次
佢地應該怕左大台論，驚冇共識就自把自為叫美國做野。
當然我覺得佢太多慮，不過我覺得佢係有心人，只係有政黨因素而唔敢做任何野
所以我話屌7佢之後，就要制造一個好強民意逼佢地做，或者等佢地敢做
而唔係依家係度叫人投白票，話選佢地都冇撚用

我覺佢有心搞
不過佢都要返去同d泛民大佬輩傾

人地食兩家茶飯、胡混渡日幾十年，一班本質只識走精面既人，你突然要佢take side、要佢破釜沈舟，仲唔嚇到佢瀨尿咩？白頭梁當日唔敢做主席，呢個懦夫行為其實係泛民既一個縮影。家下輪到飛機師露哂底，大家好似好驚訝咁，其實真心唔需要大驚小怪，泛民本身一路走來，始終唔得。

左膠

咪係，今屆新果班區議員素人已經唔少都有去示威現場，仲有好多搞作激嬲藍絲

立會過半數但係35個譚文豪其實都冇用

相反有30個許智峰對政府壓力仲大

但問題係依家主要敵人係黑警港共，唔團結晒成個非保皇勢力好難贏嘛
如果係都要屌到飯民係敵人，係都要保皇-飯民-本土 三立既話咪盞維持番依家既局面
不如諗下點將飯民本土化仲好啦

if you want peace prepare for war

佢落旺角果次，農曆新年黃大仙果次，仲有邊次？

同意, 唔係分化泛民
係要求泛民換人

你講得無錯啊，所以我覺得大家首先要認清泛民本質，然後將佢地百屌成材，而唔係日日呵住呵住，為咗表面既團結唔比人鬧泛民。慈母多敗兒，縱容泛民無能，不但無助佢地轉型，反而係會將佢地推向真正既死亡。

你問吓黃碧雲同白頭佬仲會唔會選

如果你係講議會表現 許智峰要退黨先

警暴都唔敢講佢去黎做乜

恆屍都係五毛咁全連登都係五毛

泛民既核心利益係呢個不公平選舉既議席
佢地覺得議會入面反對黨只可以由泛民去做
又睇到good cop bad cop係度扯貓尾

推！推到上熱門

我都唔明搞咁多細節做乜？
咪人少少隊咗幾個帶頭又無異議既
林奠/大波驊/比卡超/鄧炳強
其他細野咪下年慢慢清算
我真係R曬頭

快必吹曬風話選po
連登都有幾個九東post
似你唔睇新聞多

我寧願許留黨改變個黨既方向

如果民主黨立法會入面全部都係許或者鄺, 其實已經等於踢走左舊既民主黨

投票一定跟黨嘅意思

上面呢班泛民夾番你就得
'唔投泛民唔通投建制咩'
'又唔見你屌建制？'

俾你過半咪又係咁既死樣

Ching 你完全講中我想講既野
根本就要百屌成材
泛民成日諗野太大愛太左膠
一屌佢地就話五毛分化 真係痴線
唔屌佢地 佢地以為自己個一套仲係岩
然後繼續錯落去
泛民議員
唔該唔好為左個十皮野一個月
係度永續抗爭 拒絕攬抄

其實由泛民過往嘅投票記錄開始就應該要醒

分完化未呀?

唉呢班人宋江黎架
全部等朝廷招安

叫寨主劉世良出黎選立法會議員取代譚文豪，聽譚文豪講野簡直係政治小學生，真係好廢

如果唔想面對呢個po，你可以出番去

泛民分化完未 唔好再出賣香港人

聽咗一半，發覺呢度留言既人既理解能力真係?
跟本，譚文豪講緊用咩手法點樣令到美國開始制裁;
如果，剩係用把口去叫美國開始制裁，係咁容易就好啦。

冇班販粉護航根本唔成事
屌販民就出黎上綱上線屈你三毛 / 熱狗
貼投票記錄又死撐

根本就係
不過往往有班忽然民主撚以為自己好撚關心政治
殊不知完全唔識歷史 / 投票記錄

今次譚文豪真係抵屌 踢兩腳都唔郁

你比張LIST佢佢肯唔肯做係佢地的事你本來就控制唔到,但係而家佢地係第一步都唔撚行呀

無本土你選，泛式初選完之後你選梁耀宗同張超雄啦

泛民就係利益行先，食盡兩家茶禮，所以叫人投泛民玩功能組別嘅都有份玩死香港

素人又咪泛民底，你估真係咁多本土派，議席大過天，你睇下啲黃色區議員就知

唔好用等咁難聽，積極爭取好正面，
前輩成功倒子有羅致光，馮煒光，最霉都有湯家華。。。。

你一個香港嘅議員有咩手法可以令美國開始制裁
又係咩身份去教人實行制裁？

美國針對中共國策已成事實 借香港去實行亦都肯定 政府想唔推 會有國會議員夾佢推 執行方面唔需要香港人越俎代庖喎

要做嘅係 去美國就代港人提訴求 回港做marketing 振奮士氣恐嚇對家 呢個劉細良就講得好清楚

我都係第一次提早熄機，聽到好火滾

屌，訓醒未撚嬲完繼續推！！如果我係分化L真心無咁嬲甚至開心，咁撚嬲就係因為信你班泛民會做返好一次，點知你哋去到美國幫唔撚到手仲要拖後腳！！好話唔好聽今次有機會攬抄係用好多手足條命同自由換返黎！！！！你哋班泛民係連say no嘅資格都無丫！！！！你條仆街講成晚喺度搵借口唔做，仲話劉細良唔明國際地緣政治，真係屌你，劉細良講政治果時你仲揸緊飛機炸！！仆街返去打飛機啦！！！今次真係好撚嬲！！

細良今次做左勇武
譚文豪真係比下去

又來了

佢反而係真正既和理非
係和理非範圍內就要做到盡

well said
完全冇意志，冇leadership，冇擔當
畏首畏尾
許智輋叫好小小，不過幾年前俾民主黨disown都知呢班泛民咩事

佢地怕出事要揹黑鍋，成日要民意表態先。快d 出個聯合記招，出左咪知市民點睇攬炒lo. 成日等對家出招

民意係屎，佢地係care民意既一早做左好多野
佢地係怕得罪官場中人怕被報復，怕選唔到無得做羅致光同馮煒光。。。年輕人太天真，出黎只會講利益同自身，香港前途，民意同年輕人只係屎

兩方面都有共同目標，但方法不同。

依家共產黨仲會比佢地入政府咩
天真

點解唔會？ 剩係公民黨三投，協助政府愚民已經應記一功， 謹申兄暴動判刑合適，莫奶肛幫手過議案，小罵大幫忙全部都好幫得手，天真既係泛民支持者？

人地要全面管治，雜種講到明鬥爭
出生唔好咩功都冇用

最新進展

就係因為群情洶湧，仲有琴晚俾人屌到咁金
譚文豪而家fb叫市民幫拿拿林一齊搞掂份名單

雖然後知後覺，但總算聽人意見

唔好再話邊個唔屌得
大家係想件事好

五毛唔使抽水
不投白票不投奶共

咁就請大家一齊持續監察，將你地對明星，網絡kol政治取向既精力放係呢班尊貴議員身上。。。而唔係九投完由佢地出糧小罵大幫忙

你一唔監察，佢地就求其send email出去之後唔跟進，係Facebook出個post就當自己做左野
政績：*成功突襲議會，公開mtr 831 cctv, so now what?*